靜雞雞 ＝ 自我滅聲

而家唔係叫你放哂手足既罪證有哂樣咁，但起馬將d結果放出黎keep住團火，唔係手足做左野都冇人知，越黎越多人以為抗爭已經收左皮

無撚有錯
開始變到自我審查咁

結果係好緊要

岩，pushhhhhh